【大師同船】油價可趁低買 04月20日

04月20日(一) 11:46

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股周一(20日)牛皮靠穩，料24,500點有一定阻力，未必可一下子衝破，但恒指跌至24,200點水平見支持，技術上配合，後市似乎仍以反覆偏好為主。

板塊方面，5G概念股繼續向好，京信通信(02342)逼近今年高位，中通服(00552)以及中國鐵塔(00788)亦做好，阿里巴巴(09988)及美團點評(03690)則反覆牛皮，建議繼續持貨等待。

至於國際油價方面，近日反覆跌至15美元水平，但大師認為毋須過分擔心。因為4月22日為期油結算，此前料有沽壓，但料不會維持太久，加上美國逐步恢復經濟，內地亦正在復工，有望帶動石油需求，理論上油價可趁低買。而金價調整後亦可看好，不妨考慮現水平買定黃金ETF。
－－－－－－

大師又中到

買大師去ifc

趁-40果陣吸納又真係贏到開巷

你有位擺有油桶有錢交稅有錢比運費就係

唔係4 月21 號結算咩？

大師你估流

大師

燈夠未

但恒指跌至24,200點水平見支持，技術上配合，後市似乎仍以反覆偏好為主。
一講即穿

靜少少啦總之係連登講乜就衰乜

差埋老蕭就齊曬4大燈神完了